去咩站出會無咁塞？

邊個站出唔會咁塞

同問

炮台山